全世界日日都幾萬條自拍片流出 根本見怪不怪

班喇沙仔係咪將自己睇得太高？

我班fd個個睇完一笑置之
打飛機不如睇翻日本av好過

總係有少部分人小事化大
其實唔將件事睇重 件事就自然唔會化大
化得大都因為有部份不明打手日日係度屌人

然後仲有另一班不明打手日日起底 吸引眼球
搞到連登烏煙瘴氣

btw 2020仲360p真係傷害觀眾眼睛
我不如上pornhub睇4k唔好

search 下咩叫沙勇新好過啦

喇沙仔成功又引到一條傻閪開post講佢啦

日日幾萬條
連登幾個月先得1條係有片

總有班人係以恥笑人為樂，但其實都唔知有乜好笑，仲要無聊到走去起底